攬炒警告

攬炒警告

此乃香港人對特區政府及中聯辦的最後通牒，特區政府必須於8月31日之前答應五大訴求，並重組警隊，否則香港人將否定特區政府及中聯辦之合法性，並於9月28日或之前成立臨時政府及臨時立法會。

Push！！！

其實最後仲有一句：並宣佈獨立。

Push!!!

立即普選 否則攬炒

推

五大訴求 缺一不可

928係香港人覺醒之日

光復香港，時代革命

和理非買定Gear準備

何君堯&白衫盡早自首

驅逐中聯辦
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命